恆生interview問題（RBWM)

有冇人in過恆生 RBWM assistant project manager?想知written test考咩

做IT project?